想識朋友姐

點解而加一講比人知，係交友app識朋友， d 人就即刻會話係炮app, WTF!!!!吾明

你都係想揾西屌姐

洗撚理人咩
真係識朋友咪得囉

吾你老母

吾你老母個老母